所有香港人立即行動，停止食花生同打飛機！！！！！

個個淨係識po微博啲評論上黎，然後就笑9人，完全冇人討論點先可以令香港封閉邊境。

你話醫護罷工就得？全民三罷呀！唔好將個責任推哂落醫護人員到，怪佢地唔罷工。咁耐以來，我地都係齊上齊落，依家香港生死存亡之際，我地更應該團結一致，一起對抗肺炎。

1.立刻組織全民三罷
2.聯合十八區區議員，正式宣布香港進入緊急狀態
3.宣布全港學校停課
4.要求民陣組織遊行至高鐵
5.加強地區性消毒及衛生清潔

自己香港自己救，我地唔可以再抱住隔岸觀火的態度面對肺炎，依個病毒已經殺到埋身！

我地要同時間競賽！唔可以再拖落去！！！

全民三罷，香港封關！！

pish

推

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

大家唔好再食花生啦！已經有好多醫護人員感染病毒！

啲中國人係咁衝落黎！肺炎遲早係社區大爆發

TUI

香港人表示拜緊年𢭃埋封利是先

大家有咩意見就講出來一起討論

我地一定要用組織612的態度面對肺炎！

一路拜一路討論

幫手推，真係好緊急呀各位！

我唔想見到有香港人死於肺炎

認同, 大家香港人, 要罷一齊罷

趁仲黎得切，全部人立即行動

除咗第4點唔同意，其他全部同意，
應該要話比海關 醫護人員 警察等 應該無視政府命令，高鐵必須填寫健康狀況表，有症狀強制遣回，拒絕入境，保障香港

據武漢醫院人員透露，病毒會變異，政府不作為，作為人就應該要作為！！！

推啊！！！！要識驚喇各位！！！！！

求下大家唔好再討論中國的情況，我地自身難保呀

咁我地就要公開發表聲明，要求所有公務員以香港人生命為先，架空成個政府。當然班黑警話之佢死

有料係手既醫護 立即聯絡民記狙擊官方記者會

推呀

幫手推呀，要團結所有人去行動，唔好再食花生啦，雖然我都睇得好開心，但係我地笑9人的時候，啲仆街坐緊高鐵，係羅湖口岸入緊黎啦

幫手推呀唔該大家，唔好再食花生啦

天賜良機
架空政府

Push

第4點可以係日日五區開花。

仲有就係發表民間聲明，要求公務員全部以香港人安全為先，架空政府，關閉邊境

全民三罷

全民三罷，香港封關！

所有人即刻行動！！！
你當你邊位？

你老豆

唔罷工冇得搞

全民三罷，香港封關

Pish

全民三罷，香港封關！！

p

agger

612撚有組織咩你都on撚99

返中國含撚啦，傻9。

呢幾日放假三咩罷

push

岩呀
全民3罷呀

中国留比你返啦

呀sor9 cctai手腳剩係會留係屋企上網唔會岀街

Cctai

香港自己救

組織定，放假放一世咩